自問自己作故仔唔差嘅巴打入一入黎

我目前就係有份一直做開嘅part-time ，一個星期排一次更嗰種，但下一月就有份好工，人工係依家份part-time雙倍人工，咁我當然即刻就報左啦，但問題係份新工就得1個月，做完1個月就無，而且同舊工係撞時間，咁大家覺得有咩借口可以hold住份舊工呢，因為以前都有見過同事hold住左成幾個月，但我依家就諗唔到有咩借口可以同佢講我唔反一個月。

利申:大二學生

Intern? Exchange?

暑期梗係實習啦

exchange 嘅話吹到咁大，被人見到無出國就67

但佢知我讀嗰嗰系唔駛實習
見工嗰陣有講讀咩系

PT 鍾意唔報就唔報更架啦

咁嗰份係一直反開，平時可以就到我反學d時間，如果乜都唔講就咁唔做，驚遲下唔會再請反我

朋友/親人鋪頭要幫手 一個月左右

依個ok喎

話想抖一個月唔得咩

有科考衰咗 要take暑sem

但6月份用依個借口好似太早

其實你講緊乜

有諗過，如果諗唔到其他借口，應該會咁講，但驚個上司當我係廢青